男子明影撐警大媽 遭大媽紅衛兵式圍攻

尖沙咀撐警站有個藍衫男人明影撐警大媽
被大媽捉住唔放人
逼佢Del相又要報警又盛
大媽要影返個男人
個男人又乖乖地企係到比佢影
我上前叫個男人走啦 佢先開始閃水
之後大媽大叫 Call馬 話有人搞事
就有十條友由擺站嘅位衝出黎圍住個男人逼佢Del相

主角就係黑衫黑絲個大媽

毛主席萬歲
紅衛兵萬歲

爛佬怕潑婦

人地個價唔包影相㗎嘛